香港人，13拳唔還手黑帶爸打，入一入黎

你知唔知你累死好多手足

你有無諗過你一個拎完光環，我地比人斬，比人打

你又去左邊呀？做壞哂個頭...

對家知道連黑帶都唔還手，更加變本加厲呀

以德報怨係岩，都要睇人架

尋日美孚就係咁
有人打人，手足去制止，再報警
跟住手足比人告非法禁錮

香港人！破窗效應呀！
唔好再相信報警有用...
唔好再相信以德報怨

光復香港，時代革命
831，遮打見
901，機場見

推呀！

認同要還手
不過你咪撚再分化

美孚出事係因為報警，唔係因為唔還拖
經一事長一智

我無分化

睇住手足比人打
睇住手足比人斬
已經超越道德底線
你睇下對家，越打越High

分你老母化

唔好鬧黑帶巴啦
雖然捱咁多拳係不智
但有呢啲武術技能還拖又萬一打死人好似後果比普通人嚴重
所以我支持私了

綁報警撚 成件事會唔會更fit,再私了。最黎跑返家

無錯，經一事蔡一智

呢家popo擺明選擇性執法

你都白痴
明明係差佬次次都放軟手腳唔做野搞到班仆街打人冇後果 你賴返自己手足？

同一樣野有好多個方式講
你係要用分化怪責嘅方式
on99

屌，咁多人裸跑，唔見你跑埋一份? 佢有內功蔽體，百毒不侵，你吹咩?

見到勢色唔對，一係走一係攞嘢擋，除非你識空手奪白刃

邊關事，你向魔鬼求助邊有好結果

認同要還手

但關黑帶巴打唔還手咩事

野唔多講，
唔係分化，
但佢的確做錯左，
錯就應該認。
要屌我的話隨便，我撐樓主。

多鳩餘，最近好多還手啦，咪一樣出黎打人斬人

同我地勇武做野一樣，件事未平息係唔會停，唔好賴落巴打度

其實報警都無問題
因為處理呢D唔會出一隊防暴

唔覺得有需要咁樣開post去bin c

要求返黑帶巴出黎保護大家就算啦

我只係唔忍心見到手足咁樣

絕無分化既意思

唔認同我諗法，唔緊要
大家同一條路，同一目標

分化兩個字，難聽過粗口

咁都有得鬧？
黑帶巴打自己俾人打點處理係佢既事
又冇叫大家跟
做咩鬧佢唔係鬧打人既藍絲

唔好怪黑帶巴打喇
錯係錯在黑警執法不公 縱容暴力

你收皮

想點做都好 病要先帶口罩 落雨要一齊開遮。不分化不割𥱊

大家trial and error 啦
繼續進步就好了

你怪落佢度 都一樣難聽過粗口

惡人做事, 毫無成本, 越做越惡, 好正常

唔怪得佢
邊個知道局勢會發展到今時今日咁樣
佢當時選擇唔還手 我覺得無做錯到
不過換轉係依家 就一定要還手

私了

雖然認同你講既嘢 不過依家講嚟都冇乜用。希望以後手足們要還手 打唔過就吹雞 會大把人嚟幫你！

記得有咩事私了

見有傻仔俾人打都唔還手
又無後果
我老鏈都打得大力d

樓主on9 事後孔明 點講都得
不推文回覆

個南亞佬一掌星巴個廢老走人咪又係咩事都無

我 DAY 1 已講打不還手係ON

2014年 已講打不還手係ON

以直報怨
唔好諗住以德報怨
孔子都唔撚係咁教啦

你呢啲唔係諗法
指名道姓咁批評一個人害死其他人
唔係分化係咩？
你咁講對手足傷害好大
仲要隔咁耐重攞出嚟binc
真係居心叵測

推去美孚啲中產撚
屌你老母 報乜春警

Blame the victims ，樓主真係on撚9

如果當日黑帶巴打出左手
-> 打傷左廢中藍絲
-> 其他藍絲憤怒，向我地d手足報復
-> 手足比人打傷
-> 今日樓豬個po會變成...

[黑帶巴打，如果你嗰日唔係為左一時之氣而還手，我地d巴打就唔會傷啦]

唔好咁 果陣ge mindset都仲未去到而家咁
你要睇番當時大環境係點先
而家果套當然係唔岩早兩個月
相信而家果位黑帶巴應該唔會再打不還手

C了

黑帶有黑帶自己做法
你可以叫人唔好再唔還手
但係你抽黑帶巴水 怪落佢到
樓主係蠢定係仆街？

不推文回覆

個排最撚痴線係有個post話咁撚樣先係「真。勇武」我勇佢老母臭閪呀
不過真係無謂再屌佢啦 話哂都咁耐囉 個陣連721都未有
我而家唯一希望就係聽日個肥佬會輕判甚至無事
等班弱智阻膠 報警撚 拍片撚 死撚咗條心佢
不過老實講...都真係幾ON9 唔夠打or唔想打咪走佬囉
最多咪比人笑下 好過最後要入廠 仲要拉唔到個打人嘅賤畜

你講撚到而家無藍屍打人咁

其實係
我完全唔欣賞佢呢個做法
帶壞個風氣
唔覺得型
對家唔會欣賞你
結果只有打飛機

分你老母 邊一度分化？

以德報怨 何以報德？

推
還手唔報警

Tui

今時唔同往日

睇撚到我一頭冒水，個因果關係夾硬過d狗喎

樓主出發點係好，但避免責罵ok?
希望十三巴師兄見到呢個post會醒覺，好好利用你嘅一身好武功制裁壞人，保護手足

佢既手洗絕對更有回響

唔洗怪落人到

你老母就以德報怨
「以德報怨，何以報德？以直報怨！」

玩到黑帶 應該收放由心啦

分化同fc一樣...唔係打出黎就代表係..思考下啦大佬

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

推

On99

2019年點解仲有on9仔報警

睇唔明

唔敢還手既人不如諗下點樣製造環境俾勇武做野,
隨身帶遮遮cam已經係基本,
搶當事人手機摔爛佢等佢冇得即時報警之類

認同要還手

不過佢無分化

請唔好乜都話人分化

所謂既以德報怨
忠君報國只係以前d 君主為左自己既地位而講既口號黎
但唔少人已經被洗腦

喂 黑帶巴有叫我地唔好還手咩?
我地自己要檢討同進步架嘛
保護自己係天性同天公地道
唔識保護自己走去怪人?

負皮

13拳既師兄可以起個反面教材比我地嘛，叫我地下次要出手私了。
而更多既報狗反原告變被告係好事，咁會加深唔可以報狗一定要私了既印象。

樓主一係on9 一係分化撚
自己揀一個

分化撚辛苦哂
美孚果單唯一蠢左綁完又要解返仲要報埋警

以直報怨

要私人 要還拖

關撚事咩

黑帶巴用直直brid極埋佢單有幾難

算鳩數啦，圍住嗰啲都係花生友

日日都俾人打 屌你老母

真係好撚弱智
明知打人果個點都會無事

有無人知最後果條肥佬判左咩

還唔還手係個人問題，咁都有得賴

Agger
對敵人仁慈 只係對自己殘忍
對家都冇底線 你又點用底線同人談判

人地受傷, 你喺度屌柒人
大把野唔做屌鳩自己人
冷氣分化撚

講左要私了架啦
抗爭仲係度拎光環

你有無諗過第一句劈頭話累死手足都難聽過粗口？
呢個係好大責任尼

關佢撚事，不嬲左膠都係唔還手仲信法治，黑帶係異數可以頂13拳又比人拍晒成段又網上廣傳先冇比差佬告埋一份，其他人學唔到。

屌你老母你憨撚鳩夠未？

以事論事
13拳巴打真係累咗好多人
唔係分化, 唔係鞭屍
純粹事實

被你提一提
個肥佬好似聽日提堂

與暴力一定要還拖！

尼你老母咩
呢啲例子唔拎出嚟鞭
你班仆街會捨得武裝自己？

不分化呀

咪能報警 私了

對家既人解嫁
咪撚又屈

時間係會令人進步，個時唔還手，但今日一定要私了

未審,不過好似就快到期

佢係第一個俾藍絲打係事實
之後有破窗效應都係事實

此post僅留畀班左膠睇

歷史教會我們的事:
(1)光環唔會帶來民主
(2)打不還手=助長歪風
(3)對家只會欺善怕惡變本加厲 --> 更多人受害

同意私了，勿報狗，出街帶遮乜都好保護下自己
之前狗察未有咁狗，唔可以怪佢！

重要既心理建設，麻煩大家入一入睇下
[返回現實] 其實比人揸住春袋既係大家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講一講
原來聽日就審

你都痴撚線，收皮啦

分化撚死開好嗎

不分化

唔係幫佢講說話 當時佢可能無諗到發展到咗

總之今日開始要同一口徑

blame the victim
are you on9?

請善用不推文回覆

咁撚樣都話冇分化意思

私了唔割呀打啦

分化撚 不推文

你弱智？批評同分化都唔撚識分？
手足就唔屌得？
佢第日出來，我哋一樣當佢係兄弟

你唔好撚咁啦分化撚

即係黑帶巴還咗手，以後無一個藍屍敢打人？咪on9啦好嗎

P

即係點

你綁佢, 黑警就可以屈你傷佢, 仲有埋繩/索帶添......

搞到我，無所謂，搞到我家人朋友手足我一定唔忍

冇左佢d藍絲都係會打人架啦

必須私了

咪撚再報警，一定係私了
點解仲要報警。。雖然唔排除係藍屍報

留意返，個肥佬聽日再訴

睇見呢 d 弱智閪隊友真係火都黎，知唔知你地一時既大愛行為搞到我地後面d 手足好撚慘，你屌我分化都係咁話

訊

倒果為因

黑帶巴打無錯，我地還手都無錯
錯既班撩交打既

關黑帶巴咩事 其他人唔還手係佢地既選擇 發夢見過好多人會還手同冇報警 尤其是上水果日

果次係做得唔夠好，下次改善返就可以了！

支持勇武升級 左膠退場

冇撚野呀嘛又blame the victim

blame the victim?
果時報警係仲會拉人

咁既時勢一定要還手, 麻包袋

破窗效應係因為黑警不作為
唔係兄弟唔還手
槍口對外呀,分化撚

被藍打完，仲要被自己人鬧。
我係黑帶巴打都屌你

總之打到出血都唔割

關人撚事呀？屌你老母真係智障

收聲啦7頭
你知唔知你呢個POST黑死幾多手足

用吓腦啦屌
咪撚再推

【國際路線】全世界印依款標語

人地點做係佢自由 講啲咁嘅野係咪要俾人屌先開心，真係on99

應該話你似分化多啲

分化撚
只怪責黑帶被打不還手
不怪責藍絲先打人

Blame the victim

咁你咪落街執幾件藍絲打佢老母系囉，破窗呀麻屌，你呢d撚屌咩都可以講一餐

早一兩月已經不停受害變被告仲報警? 打到條仆街死死下就得啦 記住搵一兩個拉走d大愛左膠先

而家blame左膠呢個ideology
你班仆街滿意未
呢個時候仲諗住用愛與和平解決「暴徒」
然後拎哂光環
我就見一個屌一個

屌你老母死樓主 又玩分化
人地唔還手 係理念問題
容不到你喺屋企批鬥人地
咁撚叻 自己出去企喺度比人打囉

樓主明顯分化撚嚟

我唔知關黑帶巴打咩事？一件事還一件事！
其實係班黑警助大藍絲,而唔係黑帶巴打助大！

有幾多人真係夠姜私了先

好似上次機場單嘢，點解要喺記者面前眾目睽睽搞鳩佢兩粒鐘？

黑帶巴打支持你

兄弟爬山

請各位不推文回覆分化撚

根本個局勢唔同左，邊可以比較
要企邊邊既人已經企好晒

制止左之後私了啦
有咩咪話對方激烈反抗
斷骨都係因為佢激烈反抗所致囉
激烈反抗到頭撞石角頭破血流
都係大家講架啫

抗爭運動本質就係搞亂社會秩序, 令政府無力管治, 逼政府答應訴求
依家藍屍衝晒出黎, 其實係幫手搞亂社會
當然大家要注意安全, 一係私了一係逃跑, 唔好報警

個弱智仔無謂睇

好難
唔係技術問題
因為黑帶姐係持械
上到法庭好麻煩

屌你，係要用d咁衰格嘅方式講

要覆既用不推文回覆thx

唔支持唔還手 但唔認同你因為咁走去吊9人

Popo同老黑連成一線, 差在未合體雙修, 黑帶巴還唔還拖, Popo都係受害者當拖襲者、老黑照揼示威者, 同黑帶巴一D關係都冇喎

又分化 收皮啦

agger, 唔打要害位邊有咁易打得死人, 手足比full gear狗圍毆都未死啦

True of today
Error of tomorrow

各有各做,人地唔還手關你柒事咩
你係大台?成鳩日要人跟你個套

上面成班不分化上腦，如果第一單就自衛私了打到條友仆街再起埋底，D廢老點敢再亂打人呀屌

嗰陣氣候唔同
條肥閪又告撚咗
而家話嗰位巴打做乜鬼
明顯係香港人仲未覺醒

咁你明知黑警放軟手腳你仲報咩警，你唔問下烏克蘭人個陣俾黑社會打做咩唔報警?傻嘅都知警黑勾結呀，報黎等黑社會打完拉鳩埋你鬥毆呀?

push

我諗呢D野時間性架啫。

九龍灣嗰單仲係好初期，還拖真係未必個個認同，嗰陣都無藍絲嗰刀斬人啦。

去到而家，尤其經歷過721之後，都明知叫黑警係無用，好多人都覺得私了係最正確既做法。

情況就好似612掟磚會有好多人鬧，而家成班手足係荃灣迫到黑警開槍都無人反對啦，一樣道理之嘛。

一單還一單啦，唔好鬧返轉頭喇。

香港人加油！

樓主返舊帳做乜7, 而家個個都民團上身啦

p.s請善用不推post回覆

關黑帶爸咩事??
分化撚??? 分化post??

因為佢先覺醒左好多和理非
知道唔出手就冇人幫到自己
係佢埋下勇武既種子

好似兩拳ko廢老個南亞兄弟咁先啱

時機問題 當日出咗手 個結果可能會仲差
但今日就係要大家私了 要恐怖平衡

你話人累死手足就唔係難聽過粗口呀？
佢已經捨身保護個阿伯，仲要俾你咁話?!

之後既受害者有好多唔係唔還手而係冇還手能力，
亦有啲盡力抵抗左都係咁
啲恐怖分子打輸果一次又點？咁就以後唔打人？
只會下次揀個確保自己打得贏既對手先落手

私了，如果冇諗住布驚，即係要保護好自己身份 (cover + 老閉 avoidance )，同時要以舞製曝，同時又要好言勸告左膠勿拍片，同時又要滅痕 …… 嘩，好忙啫。

地點/光線/路線/環境唔就，不如跟住老細，慢慢先至食？

咪撚賴得就賴關巴打撚事咩屌

運用低级分化技量、混淆视聽！
近日連登大量分化 post

支持C鳥

支持巴打使出畢生絕學

無以德報怨呢樣野
上年cap低咗某位巴打嘅解說 :

所以話讀中文幾緊要
依句野原文係

或曰：以德報怨，何如？
子曰：何以報德？以直報怨，以德報德

翻譯：
On9仔：不如我地以德報怨
孔子：你老母就以德報怨，有怨就拆佢祠堂啦，德係用黎報德架世侄

用果陣既時局發生既事
黎套落今日既時局度
除左屌你戇鳩 都唔知仲可以講乜

你知唔知你累死好多手足

你有無諗過你一個拎完光環，我地比人斬，比人打

你又去左邊呀？做壞哂個頭...

咁都唔撚係分化呀？

算啦樓主 大家同路人
唔還手係一開始仲好天真咁有仁者之心啫
但係去到依家呢個階段就兩件事嚟喇
我哋自己要識變通自強 唔好怪黑帶巴喇

另外提一提 報警 應可免則免
大家明啦原告變被告唔洗多講
私唔私了點樣了呢就唔係我話嘅，應該係由現場巴絲決定
無論如何我對此表示絕對支持

其實真係練開就有自然反應去格, 定係黑帶係買返黎

13拳都已經過左咁耐，今日大家心態上相信已經現實左（希望係）

我覺得佢咁做幾高招

咁都要俾你屌

佢算初期幫手吸民意的重要一員 我唔會怪佢

怪人撚事

唔好再提條撚樣啦
嗰陣仲英雄化佢
反智到無人有

唔還手正傻西

根本打不還手就弱撚智，係班左膠要係度造神、帶風向，但又有傻仔信打不還手戈下先好笑

佢有槍喎

成班左膠係度造神，成班傻仔 民智未開發咁係度吹捧，諗起都想笑

咩做壞曬個頭 各有各做 佢又唔係送頭畀狗

今晚 放映會
小心 人要多 帶 防具
被打 還手 跑 不報警

>> 以德報怨係岩，都要睇人架

錯錯錯錯錯
屌你老母唔識用就咪亂引經據典

原句：
以德報怨，何以報德？以德報德，以直報怨。
(意思：人對你仆街你對人好，咁人對你好你要點先報答到？應該人對你好就你對人好，人對你仆街就用正當合適方式反擊。）

中華文化就係俾你呢d識一半唔識一半的人搞到烏煙瘴氣

有無佢今日d 藍愛國都會出黎斬人

你真係太唔了解藍屍
離開你個同溫層再鳩噏啦

第一句就怪人
咁都唔叫分化

怪佢jm9？？？
怪就怪你班垃圾唔撚夠膽還拖
30個都唔夠兩個凶
見有廢老打人得個睇字

唔好分化
黑帶爸打無錯, 不過大家要量力而為唔好有樣學樣
你防夠高, 唔還手OK
你防唔夠, 自然要反抗

分分分, 分你老母個墳咩

佢講嗰啲根本唔撚會發生
藍屍: 團體利益>個人
根本對自己人被拉被打
一啲感覺都無

只不過係畀機會
佢哋謾罵
目的並唔係關心隊友

佢果個時候係咩月份做丫
唔同時候風向唔一樣
果陣仲好多和理非, 仲未有斬人事件
佢果一招係做到輿論令中間派變黃

而家時勢唔一樣, 我地為左保護手足, AI抗爭,策略係會變
愈來愈多事件令而家輿論環境變成：市民更支持私了
潑墨有無人嘈? (無)
二陂坊覆桌有無人嘈? (呢個有少數人嘈, 但文宣一下就搞掂左)

我地要做既係, 多文宣,令所有人更支持私了，慢慢就會有個風氣係成立民間糾察, 再演變就變成民間武裝糾察

結論：香港人加油 不割不分不篤

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

抬拳道

呢個時候仲信警察
人地講到明嚴打示威者

唔好好似左膠咁la

真係有心要私了 第一時間就唔好再比人拍片 唔比打電話報警快手快腳做完好走

咁何韻詩都進化咗
(黑帶巴會否又出嚟講兩句)

以德報怨只會助長惡行

跟本個問題係班差佬到
你屌黑帶巴打做乜

利伸: 識人因為13拳事件開始唔再做豬

blame the victim

推

但搶到電話佢已經係(半)勇武

其實點解還要報警。。。好撚on鳩。 d警又唔會落案起訴。轉頭又放出黎，報果個人比人點撚埋相。放出黎打埋你都得。醒下啦，還玩埋呢d野累死人又搞埋自己。你綁住放係條街又唔會死人。

你打返正體 戇 先啦
大陸仔

關黑帶手足撚事咩

不分化
各有各決定

咪撚開啲無謂post 啦 推啲有用post plz, 你呢啲眾人皆醉我獨醒 都幾煩下

屌9完人再就話唔係分化

咪撚再報警

當時有6000個正皮
仲話 兄弟爬山 各有各做
用呢種表達方式光復香港

前單嘢發生果陣情況唔同, 而且真係因為佢呢年事多咗人支持, 唔單止香港, 外國都係, 不過此一時彼一時, 依家就唔可以用佢個方法了, 要學會C-bird

以暴易暴

所以根源問題嘛就係警黑勾結 縱容黑社會打人囉
我支持手足用武力保護自己架

以德報怨 何以報德

兩件事黎 撈埋一齊講即係分化
諗清楚先開post

又唔需要咁話佢既，我係認同要還手，重要令到出手先既果個人失去下一次再出手既能力。雖然唔還手係笨柒啲，但係唔係佢錯既，我哋最多呼籲人私了同見到咁既情況幫佢出手。
但係唯獨一點係 唔還手 同 阻人還手 係兩樣野黎。佢有自由唔還手，但係阻人還手就要屌。

既然咁

攬炒

保護自己同身邊既人

還拖

不能同意更多
左膠真係應該死全家

點撚解要屌手足

咁撚樣都有得賴咪撚分化啦撚屌

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂

現在執法不公。你話黑帶巴都冇用架